22歲江嘉敏演學生夠清純 名校出身接私影被嘲虛榮

無綫新劇《親親我好媽》近日播出，除了早前米雪與江美儀飾演母女；盧宛茵及黃智賢飾演母子，令大家覺得「成件事錯晒！」沒有說服力，引起討論之外，當中飾演江美儀大女兒嚴茜瑜一角的江嘉敏亦隨即加入討論行例，不少電視迷睇完她演出之後，對她讚口不絕。

現年22歲的江嘉敏，在劇中飾演一名中六DSE學生，將中學生一面演繹得如魚得水，自然十分。除了學生一面演的活靈活現之外，演繹女兒或家姐的時候，亦非常自然，完全是代入角色中做自己。再加上其外型清新脫俗，被不少人讚賞，甚至認為她是新生代女星中都算突出，對她前途充滿信心。
事實上，江嘉敏還沒有拍無綫電視劇的時候，已經參與好多電視製作，由2011年到2016年間，她就為港台拍了不少單元劇集，就好像《獅子山下2014》﹑《女人多自在5》等，可以話演戲經驗豐富。今次為無綫拍攝劇集，相信對她來說輕而易舉。除了，劇集演出之外，江嘉敏還接拍了不少廣告與MV，最緊要係有靚樣又清純 ,網友一向最受這款女孩 。

不過這位網友新寵，讀中學時原來不太受同學歡迎，畢業於名校嘉諾撤聖心的江嘉敏，身邊同學很多非富則貴，不過父親是的士司機，出身小康的kaman16歲便做私影模，慘遭同學排斥話佢貪慕虛榮，又笑江嘉敏做Model「搵得雞碎咁多！」她接受雜誌訪問時曾表示：「我知我唔係貪慕虛榮，當時真係諗住死佢算！好在有幾個朋友安慰我，先打消自殺念頭！」今日上到位，要更加努力啦！

HK01報導

篇野一出即刻有勁多聖心人屌佢
呢條女應該得罪好多人
Repeat多年都無得f6 grad

女人係咁架啦 女人最鍾意酸比自己優秀既女人

好似幾正

唔算好靚 鄰家feel

咪又係雞

女校撚表示：呢啲款預咗俾人排

唔一定既
歐凱淳好多聖心人都proud of啦

見到fb咁多人share 想食多d花生
除左repeat多年同被退學仲有無其他野

個名讀讀下會變左肛交吻

女校其實係咪好鐘意排人
男女校撚表示甚少見到呢啲事

佢性格好true好好人
表示同佢同一間中學 到宜家都唔明點解佢比人排
可能女人天生就係女人既敵人啦

好鄰家女孩feel
好正

女校不嬲係咁架啦連登仔見識少

連登全部男黎架嘛 撚知咩屌你老母

學校係咪好多人好憎佢

有IG嗎？

關咩事，隔離poly post個想點呀巴打同幾隻自閉狗公咪又係圍爐打飛機推post酸

其實真係有人排佢咩
佢逢二進一 熟嘅都走晒 自然無朋友
仲有一係就唔返一係就訓 排條春咩 機會都無啦

男女校見到我識嘅人又賤一定鬧柒佢，成班都仆街嚟

建議大家睇佢上viutv come on baby果集，我覺得佢表現出連登仔好討厭嘅娘娘發明星夢收兵扮無辜格局

真人好甜

女人真係

唔理佢性格好定差
佢無講事實已經有問題
中五比人退學 無係聖心畢業
但話係自己聖心畢業 仲要之前講自己讀poly已經好有問題

留班留左幾多年俾人退學小事啦

分享點樣中學開始做援交先上到C1架嘛

佢聖心畢業？拎張畢業證書黎睇下...名校出身

逢二進一 點解會差到咁啲成績

不過女人樣靚已經贏左 讀唔讀到書又有乜所謂

佢係聖心
但應該未攞到張cert

大美人同閪女人

之前睇曖昧不明關係研究學會個角色都好難頂架喇
不過無點留意佢
因為王敏奕搶晒fo

有無全身相
得d大頭睇唔出靚唔靚

唔好比佢停

agger

如果係真都幾on9
要篤爆佢容乜易

阿妹話只要大家姐排你
d人就會跟住排

私影係咪有得加錢屌埋？

帶名校光環消費自己學校已經夠刻人憎 仲要係畢唔到業

Agger 同佢同班過
佢自摺 都冇人得閒撩佢
柒係柒在成撚日攞學校個名嚟講

中學morning assembly 果時
對面間男校有男仔係咁大嗌江嘉敏
全校都聽到 心諗

有自殺念頭喎

佢幾年前啲訪問都係一樣內容
名校岀身 同學排擠

老老柒柒未算好撚靚果隻

真係有得食埋

Btw 又唔係真係好靚 發埋d明星夢 書又唔讀

援交果度咩料？

你睇到咩就係咩囉

其實無人排佢 只不過佢ge性格真係得罪人 無朋友
加埋瘋狂留班 難keep

咁普通都諗住放上神枱？

仲話以前係好朋友 女人真係

聽講佢搶完自己好朋友條仔仲要去鬧返自己個好朋友
所以先搞到自己無fd

女人係咁架啦 踩好朋友上位嘛

淨係喺aga mv見過佢

下 乜佢仲未grad到

虧佢講得出口 好朋友

女人反面係咁啦 如果真係比人搶左條仔就更甚

性格醜惡既女人令人作嘔 生幾靚都無用 狗也不屌

拍野見過佢 性格好差 見高拜見低踩
跳跳紮扮撚曬可愛 對住啲PA 好撚柒串 以為自己大明星 諗起想嘔

女人

業都未畢成日拎學校打飛機 根本無人睇低佢 自己學又唔番書又唔讀去接私影先俾人講

利申 同校已grad

好想同佢扑野

俾中坑摷

又唔係話宜家仲係好朋友
唔撚係仲信一秒朋友就一世朋友咁戇鳩下話

第一頁班tvb打手 死全家啦好嘛

話哂曾經係朋友
依家爆人大獲仲要利申 做人洗唔洗咁cheap

竟然係咁

借錢唔還走數多年真係夠朋友

網民大讚 邊撚到？

貼多啲援交史啦

屌你咪懶清高喇
成班連登仔咪又係最鐘意落井下石 睇人仆街最開心

睇住一班八婆互揭瘡疤就最好睇

佢跳芭蕾 套3 有肚腩

花生

一日朋友一世朋友咩
搶人條仔兼借錢唔還都仲當佢好朋友先on9

好耐以前睇過佢參加好多乜鬼𡃁模比賽個d
個時已經覺得呢個女仔好假 應該都講話五六七年前

樣幾得 食花生
不過個d咩睇下都覺得佢假真係笑到仆街
係咪做開神算？

咪就係
係當人好朋友就唔會帶個frd叫援交啦
唔好on9啦

無錯

咪又係隻mk隻

呢啲type俾人排扺撚死啦
利申女校

好多年前約過佢私影

其實自己性格on尻無朋友好正常 無朋友加上性格西點會有人理佢 俾人排都抵，咪講到自己受害者咁 好撚嘔心
利申 識佢

另一個學生妹正d
之前被人強姦嗰個?

我淨係覺得好撚酸
唔通你真係care 佢邊度畢業咩
咪又係因為佢夠靚
仲要諗下佢可能只係想話自己聖心畢業
就煲到咁撚大
其實係咪真係聖心定poly 做就佢今時今日先
Ps 有個句講個句
Btw 女人友誼

只要有多過兩個女人嘅地方,就有是非!

普遍到冇得再普通嘅普通料
話靚果班未見過女人

無人用咪是但執件

d女人講是非真係

一個已經可以有

自己同自己講？

女人真係麻煩 尤其是講是非

女人 : 正臭閪
男大 : 唔理咁多j左先

聖心係名校

結咗婚美國定居喇人地

石破天欣
佢依家生活好過係無綫啦

嗰個廿到尾仲扮學生妹
之前先喺另一套劇扮大肚婆

唔係講緊家姐個同學咩
我以為講緊姓陳嗰個

唔明點解講到佢咁窮，阿爸揸的士但又小康之家？
方力申屋企衣食無憂住靚屋又叫小康之家，
啲記者是咪唔知咩叫小康

睇人仆街最開心

而家仲有援交嗎

同佢同班過too
一返到黎就瞓 再唔係就同個fd係班房到無啦啦大聲鳩叫 咁好難可以埋堆嫁啵
而且一星期都冇見幾日有返學嘅

讀咁耐書都grad 唔到 俾人笑柒
有咩問題

個po好多聖心妹

唔咁寫 點夠煽情

咁柒

咁耐都無人講HK01成日亂捧D臭雞屈網民

但見到小康之家幾隻字之後即刻唔覺佢慘

援交唔知幾錢q

唔知係咪吹，不過如果唔係吹水，咁我對聖心呢間學校好有保留

屌 條女唔係好掂 又唔係天姿國色

明

條女橫跨咁多屆 求其一個聖心妹都係學校見過佢啦

小二，兩斤花生

全部都係八婆

cctvb 上得位都係賤雞

睇tbb完全唔靚wo
塊面好扁，個樣又老
完全唔明點解會紅得起

好撚正呀
比個中坑巢西
有西唔屌 要巢西

成班聖心出黎屌
睇黎大部份都堅

唔係好靚咋wo 塊面有啲長

Facebook 見有人post 我先知
我本身睇佢個笑容都以為好好人好nice

套咩9 baby 只係睇左袁禮林果集就無睇
個節目真係低能到唔係袁禮林都會唔睇

花生mode

咁都可以鬧番班聖心妹係八婆
連登仔冇得救

睇佢同佢老公好搞笑

真係好紅咩
唔係呢篇野都唔記得佢

係我個世界太細定純粹因為我無睇tbb

講女神醜惡既一面出黎=講是非
對住cat girl就人身攻擊

我就係果個中坑
條女其實唔係好得……又死魚咁

全身相個樣咁老既
真係22？似三張幾喎

聖心都唔係名校

心水清

其實要好乞人憎先會咁多人一齊揾番出黎講
就算curry果d上晒位都無咩中學同學出黎爆料

佢唔利申曾經係好朋友，你又會話佢抹黑鳩up；佢利申番你又話佢cheap爆人大獲

如果真係無做過既唔會有人咁得閒同時誣陷佢

同一樣仆街野換左係D女人做就個個扮哂清高係度屌
笑撚死我

如果女主角係欣宜唔知點呢

明明個個都食緊花生
係都要focus係女人講是非
我反而想睇多d援交爆料

好撚心你行出去望下其他連登仔點講欣宜點講catgirl 先再講啦
說話都係類似 女人講就八婆 男人講就正常

啲男人講欣宜刻薄咁多好意思話人喺度講是非

come on 講多d

呢樣野5050，有睇過告白或者真正接觸過欺凌排擠個案，就知現實係可以成班惡人先告狀，賊喊捉賊，操縱言論制造事實，我都試過

老有表示認同
同埋我以為聖心妹唔會上高登連登
以前接觸到啲佢地諗法係兩登=毒撚聚居地

邊撚度係

報左驚

Btw條女有d似陳妍希定陳希妍

Btwbtw 娛樂圈不嬲係咁，想點

Btwbtwbtw 做得明星又唔俾掩口費

發覺聖心呢間濕鳩學校好撚多事非 入面成班性格有問題晚八婆

香港D新女星成日俾人爆以前D黑料

我唔評論佢有無做過援交因為我唔知情廢事冤枉好人 但對佢經常唔番學又未畢業但又經常消費學校個名而感到好反感 以我所知佢唔係第一次係啲報導到提學校個名

香港文化，鐘意將所有人拉落地獄

咁多個畀得邊個 關公都有對頭人

辣殺

同意
同埋又唔見歐鎧淳比人講？
酸佢啲咩 酸佢係明星仔好威
中一已經偷人電話 同學唔比佢走
佢仲報警 警察到埋學校 話自己無偷電話同學唔比佢走
不過無可否認佢真係好努力 既然聖心都唔係名校又洗咩靠呢啲光環去令人注意

好豬wor ...

歐鎧淳喺體育台已經畀人講過
呢個post真係好多女校

女人真係好恐怖
感覺係無論過幾多年都好 都會瘋狂講返第三者是非

因為香港人最鍾意睇人仆街

lm

咪就係 見人地好樣啲就幫人護航
一個二個咪又係食花生
企晒係道德高地屌人八婆

女校不嬲多人上舊登
唔係點樣識人

呢個真 對佢最深印象係成撚日話自己係聖心人
利君牙都好似係聖心
Anyway都淨係聽過佢成日比人屌

女校妹pm我

同欣宜消費老母一撚樣

好努力做

有人屌人八婆咩 女校妹八婆還八婆 但咁多女校妹講條女d衰野 應該都堅堅地

留名繼續花生

如果開個利君牙post 肯定大把聖心妹衝入去奶

留名

肛交敏

余x強？

有乜好奶

是但啦. 越淫越好. 唔理佢係咪乖女

吳若希
岑麗香
江嘉敏

雞

八唔八婆就唔知，淨係知個post好嘈

班打手捧人捧著件臭雞，真係又益左高天鷲

睇個樣就知係臭串港女
不過咁樣仲好屌

佢以前有過拍左年幾兩年拖嘅ex 個男仔親口同我講呢個女仔個處係佢破

如果佢喺學校個底真係咁花
都夠膽話自己聖心人
面皮真係幾呎厚

雖則而家聖心都冇以前咁名校格

利申：畢左業N年校友

其實讀聖心有咩咁值得拎出嚟講？

Common sense

“又唔見xxx,yyy比人話”呢樣野唔係絕對㗎，中學見過大把人衰過江小姐咪又係大大頂光環做人，圍爐歌頌，有幾個中一發過脾氣就比人唱到畢業

沒有畢業

佢真人又幾好喎
前兩年屎忽痕去做臨記 佢做主角
放飯個陣 佢見我冇位坐 佢就讓左隔離個位比我

老實講 琴晚我同我媽睇咗一集
我媽都覺佢個樣麻麻 成個路人甲咁

何家小姐都係聖心

又唔好一味話d女
俾我中學有d咁既人都憎啦

ptgf

保你老母
拔萃夠唱陳庭佳啦戇鳩

成班聖心妹為保校譽出晒黎屌柒條女

話佢cheap 就懶清高？

自以為正義

因為入得行無個好人
其實我都想睇下佢仲點係tbb玩
分分鐘係下個吳若希

識左幾件女校啦

岑麗香

無野爆嘅話怕咩

好過你

就咁睇都覺得唔掂
如果有醜聞傳出時壓倒性比人話佢個人有問題，就應該真係有問題

柒頭我都係女校的

我間中學好似出名過佢呢間喎，雖然我讀書成績差但我有畢業的

係囉 又話援交既
無下文

不如話係入得娛樂圈個個都有黑歷史

如果她「逢二進一」嘅話，究竟她係聖心讀左幾多年都未grad 度

咁易遇到八面玲瓏嘅人咩

9年🤗
f1佢f2 我grad佢都好似係唔知f4定5

個個人都有黑歷史，你同我都係

tg?

戇鳩
都要講程度架

睇你把尺點度

估唔到佢依家上到位
讀足咁多年都grad唔到仲好意思拎學校個名出黎講 影衰哂
利申同曾經佢同form u都grad埋

點解留幾次班都未被趕出校嘅

呢個Post 真係好好睇 有曬世界大戰元素

女校
名校
唔太醜樣
女
上位
排擠
是非

全部人就求其捉住1, 2個點好似知世事
好似個個都識人係聖心妹 有過過節

又屌班聖心妹
又話唔係名校
又話八婆
又話比人蝦
又話葡萄
又話女仔係咁西

雙重標準到呢
大家唔好比佢停 繼續捉住一個點屌

最好笑係成班女衝出黎又話人唔係處女
又要人澄清
成個八婆格出哂黎
八婆Tone:呢個女仔唔係處黎架囉 好dirty呀

咁多人話做過援交，唔知佢依家條仔會點睇

冇話有咩立場，唔係呢個post我都冇聽過呢個人，佢係點我唔知啦，只不過見到d所謂同校要同佢劃清界線好好笑啫，畢唔畢到業都好，咁佢係讀聖心係咪事業先？至於佢點柒，點借學校名上位我真係唔清楚。
有人紅又有人會自動出嚟話吖佢同我同校㗎，師兄師姐呀嚟黐金糠，有人又因爲一d同校柒就即刻割𥱊，只係想講呢樣嘢

正義撚

分分鐘呢個post 9成絲打都係做人ptgf,sp,比綠帽男仔戴

唔啱聽又話人正義撚

hi聖人

有時見到D女人痴線都幾過引
就好似隔離Post都有人話kelly張打機博咩咁

個班應該撈得好掂 事業有成 個處仲係度
未拍過拖先對得起名校個名

唔啱聽就話人聖人

樣靚啲個格幾臭都係假嘅俾人屈嘅

班死毒撚挑剔人把口臭到食完屎咁就無嘢

上面林澧袁係咪就係江嘉敏黎

你有無睇 報導話佢畢業於聖心..

而家啲記者成撚日都唔做fact check
條女可能潛意識都覺得自己係畢業於聖心

開我追故模式，第一頁已表明立場

江小姐上幾次viutv都wfc，tvb播幾集就大迥響，兩間電視臺影響力嘅分野

乜野聖心唔係名校 點會唔係

j左先 thx

historywise yes
performance-wise

條女真係好多人憎佢
畢唔到業真係柒ge.....如果俾人爆援交有真料ge話仲好睇
不過樣真係一般咋wor

有打手想造佢上位啫

最緊要有noise

你可以話有打手，但睇落tvb影響力大過viutv

華生

袁澧林真人

對唔住，我地一向都好唔理性，習慣做埋Ｄ煽風點火的事，落井下石、推波助瀾，年中都做唔少。假如要天下人負我，我不如為了食花生而負天下人。

我就最討厭和平、無事發生，無事發生就係和平，和平之係無事發生，無野做無野講，就係無野講無野做。你話你報警，你就係無事生非，你就挑起左矛盾，逼我地去罵你，打你，吊你到你爽為止。老老實實，咁又何必；本是同生根，相煎何太沖呢？

是咁的，你想報警，你就做你的ＣＤＲＯＭ，唔係話你唔好，唔靚仔，唔花弗，只不過你長洲太長，係高登真係無用鞭之地，早應該另謀高就，同姑媽開拓新天地。

假如初一十五，你有乜山高水低，你都唔好同我地報告，唔駛再開ＰＯＳＴ。因為我地見到你，就會諗起你的報警，就會諗起同你相處過的不快回憶，就會對你唔好，你又會對返我地唔好，社會就唔和諧，咁董伯伯都唔會識笑。

佢做私影妹個陣搵過佢影相

佢個時個價好爛，$100/3個鐘

最記得佢帶埋條仔黎影相，換衫個時捉埋條仔入殘厠換

中學係津貼

有間多mk嘅余振強

講真 對小朋友中學生
仲要係女校 中學時期破處 對佢地黎講 真係未係好接受到
要怪 就係怪點解社會同學校冇好好係性教育方面去教學生

成班人用20幾歲眼光去judge班中學生做乜9

唔理聖心係咪名校 人地對學校有sense of belonging
而有個人(或有media)出黎不停吹奏係個度畢業
同校學生覺得有問題 認為佢用校名光環好正常呀

而有冇做過 真唔真 大家又想知
但係報紙同同學 你又會話人葡萄 話人是非
好難討論架者

頂，抬高曬個價喇，我講出show價呀

最早期係朋友話呢個ig多靚相先識，諗唔到viutv三一如三，come on baby，tvb啲娛樂新聞兩邊都見到佢，之後就到呢套劇同呢個post

唔識佢都唔覺得佢有幾純
但係咪真心鍾意演戲要睇佢往後成就

佢係正正常常嘅邊有咁多人出嚟一面倒插佢呀
唔好想像到全部女校嘅都咁鍾意葡萄人至得㗎
我同一個童星好frd，佢同另一個個江嘉敏一樣有拍RTHK 劇嘅喺我地學校都好受歡迎㗎喎。
咁得閑葡萄你咩
Btw反而見過個出名公廁19歲仲讀緊f3又冇禮貌嘅人唔知俾人杯定俾人踢定自摺到退咗學
利申：女校，唔係聖心，冇份杯人 ，同以上三位都仲有聯絡

私影就是cheap
如果拍電影拍mv or 廣告一定冇咁負面

講到尾條女唔係咩光采既人先趕住割蓆
你有無見過d名校撚同拎獎既運動員割蓆
成版facebook都係proud of乜乜乜呀

真心扮學生妹扮得勁自然

既然條友都留左咁多年班，點解唔俾她考埋DSE, 驚影衰學校DSE 成績

Lincoln

絲打你做緊娛樂行業？咩童星？黃美棋？有幾fd？被人屌果個有問題/唔合群，而同時圍攻人果班都有問題，好多純粹睇唔順眼人就以執行正義為名做好多仆街野，呢啲case我見過好多，見過有人因為咁比班mk玩到退學，有人作個故事出嚟玩到人返唔到學，是非層面上，人係會傾向信多人講果邊，加上以網民身份發言就更加會傾向相信。

人多數都係見高拜見低踩，跟紅頂白，好正常

唔係娛樂行業，唔係佢，佢依家冇做啦，同學嚟。點形容俾你聽有幾frd 總之我冇響佢背後講過佢壞話啦。
純粹係想同樓上啲巴打講返女校唔會咁無聊因為人靚/出名就搞人啫。我可以好肯定答你我講嗰個俾人杯嘅人本身份人係好有問題，但我唔否認佢有可取之處，如果唔係我唔會同佢仲有聯絡。
至於江嘉敏有冇援交偷嘢etc我仲有少少保留，但係我會覺得至少佢留級退學自摺係堅
我哋學校就冇乜名校pride嘅，我覺得自己學校係最垃圾嘅名校，ameet都係cheer都唔cheer淨係得我哋田徑隊自己喺看台度自摺，我亦都唔會出啲咩proud for XXX post。但係我都會覺得一個業都畢唔到嘅人喺度一直提着自己學校有啲討厭
懷疑係可以嘅，但係總之唔好講到佢係完全無辜，一定係俾班女校臭西屈緊咁樣啦。

中學都未grad扮poly?

唔好比隻臭雞呃左呀！

一見到人靚女就個個幫住晒 話爆料嘅人八婆又盛咁
做靚女真係好

男女校 女校都讀過
唔知係咪得我個間女校係咁 但靚女好受歡迎喎
尤其d低form會當高form d靚女同靚tb係偶像咁
是非係會多d 但排人既話男女校個時情況仲嚴重 唔係得女仔先會
不過可能年紀都有關係 我f1-5讀男女校

成班八婆狗咬狗又冇證據講乜都得 呢場戲好睇呀

話人靚所以先俾人杯 係咪睇得電視劇太多 俾人杯一定係性格有問題
利申：女校

知啲野喎

有冇咁多聖心妹上連登

個post入面係女人同女人為左個女人開片，仲有班連登仔食花生

呢到好多學生妹

22間補助學校入面其中一間都唔算

咁多人爆邊有得假

戇鳩... 讀男女校無女仔俾人杯咩
唔好當人咩都唔知好無

你明唔明我打咩？依家有人話成班女人唔抵得人靚所以杯人呀，我話關樣咩事。同你男女校有杯葛出現有咩關係啊？on99

人格唔評論 但真心keep得算係咁

利申:我grad 佢都未grad

學生妹 大家好

平時好想溝學生妹，問囡囡幾錢Q做唔做ptgf，成日出動鷲哥圖話女人係臭雞嘅連登仔，見到有咁多未夠20歲嘅嫩草竟然靜曬

班學生妹走晒
都無人有故

自己又冇本事做香港游泳記錄保持者
要酸都唔敢酸到出面俾人知啦

可憐之人必有可恨之處

22歲咁後生，點會keep得唔好

聽日星期五班囡囡要早訓返學，甜故同爆陰毒要等吓，btw我睇完呢個po都幾肯定如果你喺中學唔係八面玲瓏，去邊都埋到堆，第日如果出名/有錢，一直冇埋堆/唔啱傾果班中同好大機會咬鳩住你，見過有班mk成日欺凌人，之後果個人喺某個範疇有少少成就，班mk仲唔放過人想搞到人身敗名裂，利申唔係講江小姐，我第一個留言已經話佢好公主病

咁其實唔會冇啦啦咁多人一齊唔鍾意一個人既 我就唔信名校d多讀書人嘅地方會因為一個人靚而被咁多人排擠喇 何況未靚到咁既地步

男人 算數啦

人身攻擊catgirl欣宜就叻 見個靚女俾人屌就衝出黎護航話人八婆 男人真係好撚蠢

得喇得喇返屋企慢慢j啦

其實學校都比左好多次機會佢
邊有人讀9年中學都未上到中六
勸退都已經比足面

d名校撚成日趕住仆出黎爆料割蓆其實幾撚好笑

你唔信又要證據咪自己去搵囉

名校最多明爭暗鬥 做過衰野實比人講十年
女人堆就更恐怖

痴撚線，而家係人地質疑，舉證責任係咪應該落返響講呢d野既人到呢?

即係話人地告你衝紅燈，首先你要證明自己無?

聖心妹好可愛

證明女人真係冇邏輯可言

話呢個post d男人定唔知女人，定真係聖心嘅人八婆( 唔係我講呀)，我諗唔係d人覺得條女正而比你地話唔抵得出頭護航呀，而係你地d言語同行為真係令人覺得你地八婆呀

話左好多女校人上兩登
不過啲女見班毒撚咁憤世嫉俗都係去玩tinder識仔

lmlm

喺學校見過佢其實個樣好普通
聖心入面靚過佢嘅大有人在
根本唔會有因為佢靚而比人杯嘅事發生

利申:試過同佢同form

屌 討論左咁撚奈仲未有校服相

Sor未追曬post
但可唔可以多d校服相睇下

女人真係好撚恐怖

好朋友

欣宣catgirl比左理由我地屌
你地講果d叫理由?

女人個腦

唔信要搵證據要我自己搵

奈你老母！

聖心女仔好醒不過大部分都幾港女

個樣好老

狗咬狗好撚柒

淨係未畢到業都要消費名校光環呢樣 已經係同欣宜衰埋同一樣野

Lincoln 咪佢個ex 佢地一齊選校花校草
Lincoln 嚴重口臭 都唔知江嘉敏點頂

有冇人以為袁嘉敏所以入左黎

呢d貨色一街都係，有咩咁正

Agger
你地平時屌hku space 扮hku 屌得少咩
依家咪一樣道理囉

留名睇打手決戰聖心妹

邊撚個

令我諗Lincoln個個Yes校花校草個條自我介紹片 好柒

好似係師兄仲要識既

女人
見到人地上位就岀黎屌

私影

佢仲讀緊書已經留意佢

做ptgf賺雞蟲錢好過

龍門任佢擺 飄移境界

收皮啦雞蟲 亂鳩咁up

成班8婆

serves人同比人serves兩回事

話完人係八婆仲諗住人地會爆料 係你地搞緊笑定真係咁天真

Lincoln勁咸濕又狗公 江嘉敏同佢一齊個陣都唔肯成日同佢搞 Lincoln就周圍聊女仔

個post仲好睇過件事本身

Between

條女一定好好屌啦

好mk

個髮型

係呀

女校妹

想點呀

這麼醜的妞

好柒

又要罵人八婆 又想人地俾料
係咪衰呢 冇花生食啦

唔排除我學校真係有啲好假既8婆，
但作為一個普通同佢同校（掛名同班）既畢業生 - 中立啲講
我諗大部分同校既都唔係憎佢，
而係對佢有 唔正經/唔知有無做過緩交/想入娛樂圈但又真係唔係有料/讀唔上 等等既印象。
所以可能對佢既評語都比較負面，同埋見佢咁高調係社交媒體出現 會有種覺得佢係害群之馬既感覺。
至於佢係咪比人踢出校/ 有無畢業方面
我應該係其中一個最清楚既人
我同佢同過班（form 5)，而呢班都係佢drop out前個一班黎
佢個陣「讀」咗半個學期都無出現過
最後係一月個陣同我個陣個班主任申請咗退學。
所以佢唔係比人踢出黎 亦都無畢業
我可以講到既就係咁多
P.S. 2016 grad

老老實實，都幾豬

咁講啦我都係比較最近畢業既
我地個屆同佢實有啲代溝
有無援交偷野佢人差唔差都要前輩啲先知

不過佢自己退學都係班主任既說法
但我地班主任差唔多個個月都打電話比佢講出席問題既事佢都唔聽 我諗都係自己退學

好撚似tb

Agger

依啲先係人話

女人依種生物真係好撚恐怖，上一秒同你好姊妹，下一秒數臭你

問黎都多九餘，當然所有嘢都係為錢啦

你係臭就會有人數 男人就會明知條友係閪人都繼續同佢稱兄道弟
關乜撚野男人定女人事

今鋪我信聖心妹喎

最後個張有d似那英

成日一有呢啲女新人出道同彈出，就有班人出嚟話自己係舊同學，數人地平時點樣串同酸架喇，問佢有咩證據，就叫人信就信唔信就算

係咁㗎啦，你冇可能滿足晒全部中學同學，香港嘅中學同學出名仆街，自己衰唔提，因為發言權喺自己到，砌到人地衰就最開心，已經唔係江嘉敏一個嘅事，26歲以下喺香港長大/讀書嘅女藝人全部都遇過呢個定律

劇入面佢個妹正啲

你係連登貼TB同TBG，連登仔只會鬧個TB更何況有人係les咁又點，而家傳統名校生歧視同攻擊同性戀？

而家係咪名校生維護校譽就大哂，唔使理人權自由平等公義，可以攞人地性取向做文章？

女人真係恐怖
女校既女人更加恐怖

自膠，sor9，原來男人嚟
咁請問想表達啲咩？

仲要係好極端，一係成班好似生活係象牙塔咁，覺得有人行為同衣著出位啲就係蕩婦(講白咗就係唔抵得)；一係就香港左膠個種女權主義

係咪處都要管 男女朋友卜嘢好閒啫

咪on9啦 苟姑娘 香香大把人覺靚啊

話呢條女唔靚就叫酸

利申 絲但自己好撚鍾意靚女

個樣咁撚7都叫女神

異性戀唔係性取向呀？

處女代表矜貴同高尚？ 將女性身體當作貨物咁計折舊率以示其價值，物化女性，將性污名化。仲以為名校生思考有幾高層次，原來不外如是，仲非常俗套。呢個女仔唔係女神都好(呢啲咁嘅藝人年中有咁多個，wfc)，你地都係自以為係白蓮花但心胸狹隘嘅小人

如果要做好學生本份先可以講自己讀過邊間學校，唔係就係消費學校，咁應該好多人都係

咁名校生點解要管人地係咪處，名校生為保校譽就物化女性？你地以為講呢啲就係揭穿個女仔真面目，其實真正露哂底蘊係你地自己

佢最大問題應該係畢唔到業

班名校生嘅spirit，我識條鐵？
不過既然係菠蘿雞，仲要幫佢推三個post，幫佢上位？想踢爆人，但掉返轉露哂自己啲嘴臉，做得咁難睇，班名校生係咪真係咁蠢？

個樣好大媽

唔加錢都有得屌

同中世紀獵巫一樣，欲加之罪，何患無辭？ 估唔到難得同名校生討論，但個話題係咁低層次

支持佢越姣越好啦,
做純情真係幾似.

講真，睇樣又唔掂
樣靚身材正都話抵佢呀
又講大話連中學畢業都冇
抵比人屌架喎
中學真係好易有是非

打手入侵個post
冇花生食 我返出去做野先

我食花生食得好開心喎，發明星夢讀唔成書畢唔到業呢啲成日有，邊度係花生？ 但睇住班名校生為咗個攝石人(佢地自己覺得)露哂真面目，就真係難得呀

屌 入得娛樂圈 唔為虛榮 唔通為貞節咩

g

嘩個post成3個月前

做咩推返上黎

條友唔知咩事同人咁大仇口狂推po

個Vicente幾型

咁係你見識少啦

推乜鳩姐你

條友一係精神病，一係小心眼想人收皮

女人真係恐怖

靚女少少就比人排擠 仲要比人批鬥 女人真係好小器

屌啲女校真係寧舍煩 是非多到

而家先睇到呢個post
不想接受 點解會咁

以我所見女校唔係見靚女就排
主要係如果條女有樣, 明明正正常常又扮哂弱質女流不停消費女仔呢個性別. 要男仔呵護既話
就實比人排

我見有好多女校靚女, 但真心proud of自己女仔唔洗人幫, 朋友出事會兩協插刀
呢啲通常都會好受歡迎

唔假點做偽人

Wahyanite

想知江嘉敏中學留左幾多年？

我再quote 多次我既comment
佢留咗5年
同埋唔好再話shcc 啲人排佢排得好勁
根本無呢回事 係純粹唔想佢咁高調

一個post睇曬啲女人有幾可怕

全校都唔鐘意佢 係全校 包括老師
一間學校總有幾個人會唔鐘意你 但全校
你自己諗下

我再講咪仲似你地口中講人是非既 「女校八婆」

你話人地臭雞公廁就話姐
人地只係唔鍾意讀書，但點都係讀過聖心丫
咁都要抹黑人

佢自己中五重讀果年直接曠課，上下學期都冇見過佢，自己唔讀，已經有老師聯絡、關心佢。

臭G

咁多聖心出黎講
條女應該都無乜朋友

仲拗緊
其實重點係佢明明冇撚畢業仲成日攞名校光環嚟戴 自己摺／唔返學又話有人妒忌佢排擠佢 所以先成班人衝岀嚟屌姐
唔會想人地將佢同自己學校掛鈎